忠誠xxx，勇毅yyy

忠誠做癈物，勇毅擦鞋仔

忠誠廢物。心繁中国